{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_075800",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.10000recipe.com/recipe/6875605'",
        "collectedDate": "2023-11-22",
        "publishedDate": "2017-08-30",
        "domain": "음식점",
        "title": "백선생 김치피제비 만두피로 간단하게"
    },
    "text": "柔らかい餃子の皮と辛いスープが出会い、おいしい組み合わせになりました。 この組み合わせは、おいしい餃子の中核でもあります。 なめらかな餃子の皮に込められた香ばしい材料がスープと調和し、口の中いっぱいに広がる味を与えます。 一口食べると余韻が長く残っておいしいという印象を残します。 このおいしい餃子を食べるときは、汁一滴も残さずに完全に食べてしまいました。 このような味を経験した人は、また訪れる味です。 それだけこの組み合わせは完璧な味を与えてくれるのです。 , 調理時間:15分以内、材料:切っておいた、餃子の皮、青陽唐辛子、ズッキーニ、長ネギ、水、味醤油、いかなごの魚醤、刻んだもの唐辛子粉 、カタクチイワシ粉 、レシピ:餃子の皮は食べやすいように3等分のズッキーニと長ネギは長方形に青陽唐辛子はざく切ってください辛いものが嫌いな方は唐辛子の量は調節の上に書いてある材料の中で長ネギ、かぼちゃ、餃子の皮を除いて残りの材料を鍋に入れて中火で煮込んでくださいカタクチイワシの頭と内臓を取り除き、フライパンで軽く炒めた後、すりおろして準備するといいですよ 出汁が沸騰したら、血を一つ一つ取って入れて、キムチが少し固まるまで5分ほど煮込んでください血がつかないように一つずつ入れながら かき混ぜた方がいいです 最後に長ネギとズッキーニを入れて長ネギが少し柔らかくなるまで2分間煮ると、最後の味見をした時に薄い方は魚醤を追加してください 上に味付け海苔をちぎってのせても美味しいです。",
    "QA": [
        {
            "question": "この餃子の組み合わせはどのようにしてできましたか？",
            "answer": "柔らかい餃子の皮と辛いスープが組み合わさって、おいしい組み合わせになりました。"
        },
        {
            "question": "この餃子を食べるとどんな味が口の中に広がりますか？",
            "answer": "なめらかな餃子の皮に香ばしい材料が加わり、スープとの調和した味が口いっぱいに広がります。"
        },
        {
            "question": "この餃子の味はどのような印象を残しますか？",
            "answer": "一口食べると余韻が長く残り、おいしいという印象を残します。"
        },
        {
            "question": "この餃子の組み合わせは完璧な味を与えてくれるのですか？",
            "answer": "はい、この組み合わせは完璧な味を与えてくれます。"
        },
        {
            "question": "この餃子の材料はどのように準備すればいいですか？",
            "answer": "餃子の皮は食べやすいように切ってください。青陽唐辛子、ズッキーニ、長ネギはそれぞれの形に切ってください。"
        },
        {
            "question": "この餃子には辛いものが含まれていますか？",
            "answer": "はい、辛いものが含まれています。ただし、辛いものが苦手な方は唐辛子の量を調節することができます。"
        },
        {
            "question": "この餃子のスープはどのように作ればいいですか？",
            "answer": "鍋に材料を入れて中火で煮込んでください。最後に長ネギとズッキーニを入れて煮ます。"
        },
        {
            "question": "この餃子の味付けにはどのような調味料を使いますか？",
            "answer": "味醤油といかなごの魚醤を使用します。味見をして薄い場合は魚醤を追加することができます。"
        },
        {
            "question": "この餃子にはアレルギー物質が含まれていますか？",
            "answer": "特定のアレルギー物質については明記されていませんが、個別の食材にアレルギーがある場合は注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "この餃子は他の材料を追加しても美味しいですか？",
            "answer": "はい、味付け海苔をちぎってのせることでさらに美味しくなります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 469,
        "QA": 467
    }
}